對於散戶投資者來說，僅僅基於宣佈股票分割而購買股票背後的邏輯就建立在不穩固的基礎上。數據顯示，《財富》雜誌2020年8月31日《財富》雜誌稱，在蘋果和特斯拉股票分割中高歌猛進的投資者可能會受到打擊
SAT解決方案包括將問題轉化為使用命題邏輯的計算機友好語句，並使用計算機確定是否有方法使這些語句為真。計算機科學家試圖推翻Collatz猜想| Kevin Hartnett | 2020年8月26日| Quanta雜誌
他們開發了一種蛋白質系統，可以像計算機一樣執行邏輯運算，幫助他們瞄準特定癌症特有的抗原組合。科學家利用蛋白質開關將T細胞轉化為抗癌導彈| Edd Gent | 2020年8月24日|奇點中心
然而，在最聰明的社交媒體算法背後是堅實的邏輯和良好的意圖。2020年Instagram算法如何優化| Julia Miashkova | 2020年8月19日|搜索引擎觀察
要將對派系的搜索變成計算機可以處理的問題，您需要使用命題邏輯來表示該問題。《計算機搜索》解決了90年的數學難題《凱文·哈特內特》2020年8月19日《廣達》雜誌
他們的邏輯是：這種海洋生物會活過來並喝光所有剩餘的酒精。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
鳥兒會找到我們，他們不會用我們知道的邏輯。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
金·諾瓦克沉重的雙腿被隱藏起來，所有的邏輯都留在了剪輯室的地板上。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
這是在Showtime中看到的省略了你在其中擔任評論員的邏輯紀錄片，它出現在這裡。理查德·普賴爾如何擊敗比爾·科斯比並改變美國|大衛·亞夫，斯科特·索爾| 2014年12月10日|每日野獸
這是有道理的——許多葡萄酒來自太平洋西北部，主要來自俄勒岡州和華盛頓州。啤酒國家vs.葡萄酒國家|克萊夫·歐文| 2014年12月7日|每日野獸
你可以說，在賽克斯和彼特的例子中，決定論者的邏輯是合理的，但無效的：沒有任何結果。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
Ripper先生的邏輯傾向於相信，如果他堅持什麼都沒看見的聲明，他就不會受到懲罰。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
我們原以為追求早已被拋棄，但它們是由一心一意的仇恨驅動的，而不是由邏輯驅動的。克羅恩谷|李塔貝爾
他們憑什麼奇怪的邏輯認為一件事不會因為他們熱切地希望它發生而失敗？古往今來的迷信（1732）|讓·梅斯利爾
她對這一點的怨恨破壞了她邏輯的公正性，甚至戰勝了懸念之劍。希爾達|莎拉·珍妮特·鄧肯